[重開] 7月頭去九洲8日7夜每人預27萬夠唔夠洗? (非自駕唔計酒店機票)

另外買貴野應該會用card

咁夠唔夠洗

27萬yen

27萬ok既
睇你食幾貴
如果早/午 1000內
晚餐 4000左右 應該夠

差唔多 預多十萬會鬆小小

巴打之前用開幾錢

港紙?

巴打以前兌40萬先夠一個人用?

利申學生

巴打介唔介意講下會食啲咩，玩啲咩?

未定，學生哥sem break旅行黎

27萬夠我連住宿機票去四次日本

九州消費本身平啲，除非你日日食和牛住五星搭子彈火車，如果唔係唔計住宿機票6-70000円已經可以玩到幾盡慶

想知有咩錢要用會係九州用到27萬yen

一個學生可能拎差唔多2萬去一個trip
仲要未計話貴野用卡碌

達人

二世祖

27萬YEN只夠窮遊
如果budget 唔夠, 不如儲夠錢先去啦
無謂玩得咁掃興

巴打未食藥講野on99

其實實際會去邊玩都未定好，只係見連登個個都玩重課咪預多啲